[即時]歐聯決賽半場精華極速有得睇

睇條女都精彩過場波

場波太低質素，好似傳球都有困難咁

又係vitaly個癲佬

屌 原來又係vxxxxxx果條友